Waarom zou er enige verandering?"
"Weet ik niet, mijn lieve - maar het is zo lang geleden dat zij was here!-- sinds afgelopen Pasen, en dan nog slechts voor een paar dagen.--Mr.
John Knightley's advocaat is zeer lastig.--arme Isabella!--ze is helaas weggehaald van ons allen!--en hoe jammer dat zij zullen zijn als zij komt, niet te zien Miss Taylor hier!"
"ze zal niet worden verrast, papa, tenminste."
"Ik weet het niet, mijn beste.
